變態阿公對150牛說話 左手塞肛右手自慰

動新聞
日報
即時
最新 焦點 熱門 娛樂 社會 國際 政治 生活 3C 動物 副刊 體育 財經地產 論壇 壹週刊
變態阿公對150牛說話 左手塞肛右手自慰
2018/02/02 10:52
古話有云「對牛彈琴」，而在英國有一名80歲阿公柯諾(John Curno)，則是對150隻牛說話，但他還不僅於此，竟然伸出左手塞進牛牛的肛門，然後右手自慰，相當變態。
據英國《都市報》報導柯諾在去年夏天，被人發現在倫敦郊區的一處農場，對著150頭牛說話。隨後農場女主人看到，柯諾至少兩次在農場裡對著牛牛脫褲，甚至企圖誘姦牛牛。另外住在農場附近的一對姊妹花也表示，目擊到柯諾直接把左手塞進牛牛的肛門，然後右手在「上上下下」，相信當時柯諾一定是在自慰。
柯諾被捕時向警方說：「我不是一個暴力的人，我只是愛動物。」不過柯諾還是被控違反公德罪，近日該案宣判，判柯諾不准靠近有動物的農場。（施旖婕／綜合外電報導）

估錯地方
估唔到係英國